做過柳氏家你問我答

除左會自爆既問題外 咩都答

間野係唔係就執
貴到無人食 而家係咁做半價
個熟食又無埋

其實你覺唔覺啲野食好普通

係咪有個叫Andy 嘅靚仔？ 我對佢一見鐘情

我之前做過幾份廚房 相比起其他連鎖式經營既餐廳乾淨好多 但都唔代表好乾淨

有無比韓仔媾

唔係 好似仲話會開分店
貴唔貴就見人見智 但對我尼講以前都仲係可接受
但宜家真係不了 雖然佢部分食材真係韓國入口

宜家覺 變左普通打邊爐 冇晒特色
反而初初做果陣最好 跟得最似韓國果邊 同最有水準

係 不過聽人講佢搞gay

邊隻味最好食？

其實尼間餐廳一個韓國人都冇
識韓文既人一隻手都數得晒

款款都差唔多
但柳氏家個味係最明顯同香

點睇佢代言人任時完？

andyXmartin

唔識佢 日日番工都見到佢 普通人一個

有冇炒粉絲配方

韓國醬汁+韓國粉絲=炒粉絲

好似有個女仔叫noel 🤔

人形紙板

Hi 利申：前同事🤫

金菇 木耳 雞髀菇 蔥 紅蘿蔔絲 （菜碼） + 雞肉 +韓國粉絲 +烤肉汁

就算係咁都大撚巴人食

其實間野真係好kam 好難做

係呀 入面啲人閪到乜咁 以為自己大撚晒

沙田個間？
你哋門口個女仔幾靚，有無ig

係
走左咁耐唔記得佢ig
淨係知佢叫Nicole

係 好似叫nicole
有無人識佢
佢有無仔？

係咪一定要熄咗d客個火
上次去食,食到一半俾人熄咗個火, d汁同芝士凍晒變咗一餅嘢,好撚難食

我都唔係好熟 我係番廚房
但應該係唔想啲野食痴低所以先熄火

樓主番左幾耐？

接近一年

新開張果陣食過 同普通炒雞有咩分別 熟食又垃圾 雪糕仲要入埋啲濕鳩牌子 結論係狗也不屌

韓國食物不嬲都係垃圾
狗都唔食

點解廚房都唔好做既？
利申：返緊呢個集團 廚房， so far so good 不過你地應該一開波切雞切到pk

有

求相認

係咪好細個

忙我就唔覺得忙既
但係上面啲老屎忽既啲思想好撚on9
某程度生意唔好都係因為佢地啲決定好冇腦

Kabu旗下最好食係邊間餐廳

呢間野貼錢俾我食都唔食 無咩特別野 人嘅野佢又有 整啲嘢為平 而唔係整啲好食嘅吸引人
經常cut人cut更 做撚死人咁

睇黎依位師兄係受害者喎

呢間野食過一次真係不了
換爐又慢 又要自己炒 食到咁上下先炒個面
咁大兜真係炒到攰
啲時間用哂係等佢黎 同等啲野食熟
食咗兩轉炒雞已經得返十五分鐘
得返咁少時間又唔比轉打邊爐
結果每人二百幾蚊就淨係食咗兩碟炒雞同炒公仔面
我寧願出去食放題 唔會再幫襯

樓主平時負責做啲咩？忙唔忙？

之前去韓國食完，1日後痾咗幾次，同佢嗰炒飯一樣色

唔答 驚自爆

出去韓國街二百幾蚊應該食到好多地道韓國野了

咁撚大鑊 仲以為發源地會好啲